[22-07-2019]股市直擊+波神信眾區

I want the rebels to know I'm alive. That I'm in District 8, where the Capitol just bombed a hospital filled with unarmed men, women and children. There will be no survivors. If you think for one second that the Capitol will ever treat us fairly you are lying to yourself. Because we know who there are and what they do. This is what they do, and we must fight back! I have a message for President Snow. You can torture us, bomb us, burn our districts to the ground. But do you see that? Fire is catching! And if we burn, you burn with us!

我從來都係最怕死果個
但我就係怕死，我先走出黎

橫死掂死，點解要死得不明不白

D7PCBC警🐶🐮💩

天地無正氣

光復香港，時代革命！

Dllm黑警死全家！！

鄉黑只是新支線
記得最重要都係開槍打示威者同中聯成功 water

推返呢個先
唔小心開左雙廟

有twitter就用
冇twitter就開返個
對外文宣非常有用

NEXT WEEK PLAY NG PLAY 古惑JAI ONLINE HO

仲有上環3x發子彈

重next week?

728要直指元朗反黑

琴晚返左元朗探老母，咁岩下晝見完客著西裝，如果唔係都肯定俾人逗，DLLM成個區都無警犬

WA DLLM咁都唔打柒你...

好撚sad

DIM JOE

黑警，牛屎佬
都死全家
下世再做中國人

我肥仔拳一拳一個牛屎佬

班牛屎佬到底收左幾錢

BC
唔d7bc一日

蛇頭 200
人頭1000
衝 2000
斷手 50000
安家廢 100000